學生中槍 被性侵 虐待 濫捕 毆打 緊急法 手足失去眼睛 斷腳

香港人：好嬲
香港人：好撚嬲
香港人：離哂大譜
香港人：死黑警 強姦犯 殺人犯
.
.
.
.
.
.
香港人：光復香港 時代革命！
.
.
.
香港人：香港人 反抗！
.
.
.
.
.
.
香港人：咁依家我地點做好？
香港人：休息先 靠外國幫啊 等人權法過啊 集中遊行 送頭啊 開花會比便衣狗伏啊 宵禁啊 等商家反噬啊

大家繼續嬲 叫兩下口號
民主與自由會跌下來

對唔住係到放負
但無力感真係好重

真係唔想輸
唔想香港輸

我覺得而家唔係大家想縮 而係真係好冇力唔知仲有乜嘢可以做 希望大家唔好放棄 呢個一定係持久戰

個心好up
但身邊有啲朋友開始wfc ig屌兩句就當出力

I know that feel bro
[行動post]如何塞鐵

因為前線越拉越多 再冇前線
200萬人出黎勇武都仲有機會

大家一齊做嘢啦

我依家都盡量不厭其煩地每次有活動叫啲朋友出嚟 多一個就多人

FF少陣

到底休息夠未？

［行動post] 一人一個要煲大嘅議題做文宣

推

打佢老味啦 仲諗!!!

聽晚見得唔得呀自由西

1/10叫朋友出 點知佢因為學業拒絕咗
打後既日子都係各種藉口
之後都單機算
一個人係好自由少咗負擔
但一靜落黎
有種失落感

兄弟爬山，各自努力。盡力做自己能力所及

Push

好多人把口話支持 但係時時諸多藉口 有陣時真係好想屌佢哋 但係自己都忍住